可喜可賀！除罩慶回歸群組增至21人染病！！！

// 本港武漢肺炎第三波進一步擴散，「慶回歸」群組本月初無視疫情到旺角稻香酒樓聚餐，除罩載歌載舞，至今累積有21人染疫。稻香集團今天（23日）宣佈，全線分店將由7月26日（周日）起全日停業9日，暫定於8月5日（下周三）恢復正常營運。//

去將全城也覆蓋～～～

有請小鳳姐

別擔心 企側邊 中招的請看開
你班friend也將獻出性命來

毛主席同你慶回歸 開心

酒會裏熱舞 你令我不安
將咳嗽模樣 在台上釋放
一於去靈堂 霸定張床
盡快推你入殮房
感染就快釘 仍然愛黨
最弊驚無人奔喪
即管看著誰 失救身亡
源自你新增的個案

forever 21

升升升

緊係要升啦

有冇搞錯你班黃屍！
犯國安法！走去公投！投到有肺炎菌！
仲要有美國秘密間諜出嚟派疫苗！
搞到黃屍自己無事，但係又專登去興回歸晚宴到落「獨」！

呀呀呀！！！！！！！！

More

升呀!!!!

將宇宙變做舞台
🇨🇳🤙🏻🤙🏻🤙🏻❤️

屌原來有gif

工聯會攬炒！！

日日拎出嚟j
不過記得要消毒個mon喎

工聯會班撚樣搞到我而家連街都唔敢出...

利申：黃大仙撚

慈雲山嗰邊死城咁定係仲係好多人？

有聲

狗b 推到有mv

聽講得啲廢老落街
同埋啲師奶會搭車落大成街街市買餸...

而我就喺街市附近住

好慘 千祈唔好周圍走

everybody one two three four

mv出咗好耐

你竟然無subscribe 連登

又真係冇。。有冇link

睇返d片，傳播率都唔算高

快d科勞晒ig fb 同YouTube

死氣洋洋 腸溢四方

全部一齊上啦

冇犯法

屌你兩日前話出咗好耐！
真係有everybody 1234 天使得得b已經笑咗 後面啲棺材舞

推到joey post story

記得有隻五毛大大聲屌初選同遊行

去咗邊？

出嚟未？

你啲手足又搞到大爆發

唔敢啦
前幾日喉嚨痛都一直冇返工
等緊個測試結果

宜家可以有請容祖兒
everybody one two three four

啋過你

其實唔止咁少...

One two three four

無事果d撚樣，再賀一賀佢

大公好波，最衰都係7.1
不過係慶7.1

多謝大家

幾百萬闕歌輪流上榜

推

冇事既唔會咁好彩掛

呢單野可以笑十世，柒過關家姐

咳咳！

加速

抵撚死

joey首歌應哂景

感染就快釘 仍然愛黨

Everybody

升！升！升！

爽呀,最好全部中肺炎惹埋全家死撚哂

Joey: Number one two three four five six seven eight....

dllm唔撚數喇

究竟幾多人參與
成班痴撚線廢老

抵撚死, 成日想屈初選遊行搞到疫情爆發
偏偏慶回歸就爆到發發聲
唔好同我講班藍絲其實有出黎參加初選投票同71遊行丫

慶回歸群組

擒擒仲想同美傾計傾多50年

跟住即刻抹落支咪度

30x12=360

依個群組一日未有人死，我一日都唔會慶祝

依家見到會由心咁笑... feel到自己成長

回歸天國群組

支持藍店

唔洗醫啦 早幾個月佢地仲講緊黑護

告左稻香未?

好想知佢有無份中

摩牙

推香港獨立 唯一出路

變變變

好呀

Push

群魔亂舞

手足

升呀

升升升升！

係唔係要有新連豬跳舞圖

將全場也覆蓋～～～！！

唔好比佢停

笑死

藍屍參加初選

優質股，有排升。

禁6點後堂食，係咪想黃店死快啲？藍多數係大酒樓/自置物業……
想迫死黃店！

唔知有無黑警有join呢

一箭雙雕
個po樓豬開最適合不過

我隻狗個日有幫手看門口
會唔會中左？

就快2圍了

記得update 維基百科

希望全部都有事

懲教署取消公務探訪 黃之鋒發起議員聯署倡視像探訪保在囚者權益

美人姐姐pin please

有人去見毛主席未

Everybody one two three four

天有眼

上,,,繼續上

好yeah !

仲有得升呀喂